補習中介Skytutor

小弟一個平平大學生想賺下外快，就用左skytutor中介搵左幾個補習case 但係其中一個家長勁西 唔想再補 佢又成日搵中介煩我 有冇人知如果我一直唔理佢會有咩後果？ 上網睇到又話skytutor 好賤

唔想補你就明確啲同人地講

奈你唔何